
                      Luis tosar vuelve a realizar un papel excelente como es típico de el,el director consigue contar la historia de un obseso en primera persona y crea una atmósfera de tensión muy buena.muy recomendable ver una peli diferente y sobre todo española
        
            